所有大學隨時備戰，冇可能由佢攻

大家要準備定守城戰

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

push

預備所有物資，一隻狗都唔俾佢入

大家要準備

預備化學品

陷阱

食水

電網

drones

外國學生

生化物資

運輸工具

黃豆

大家ready